湖北武漢漢口一名醫生因新型冠狀病毒肺炎離世

醫生都無法救自己
“1月25日早上9点12分，湖北省中西医结合医院（新华医院）耳鼻喉科门诊一名工作人员告诉澎湃新闻，2020年1月16日，该院耳鼻喉科医生梁武东疑似感染新型冠状病毒肺炎，18日，其转到金银潭医院就诊，于1月25日早上7时许不幸去世，享年62岁。
来源：澎湃新闻”

rip

Translate it into Traditional Chinese, thx

等睇共產黨白事當紅事